{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 거문오름오디하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数から追加で人数が増える場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペット同伴が可能なスペース以外はペット同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために良い環境を提供できません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になることがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューができる特典を提供し、炭火に対する追加費用があり、当日現地で決済する必要があります。 IPTVとWiFiが可能で、屋外テラスで休憩を取ることができます。 客室は禁煙です。 ペンション内にバーベキュー場を利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数から追加で人数が増える場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数から追加で人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペット同伴が可能なスペース以外はペット同伴入室が拒否される場合があります。また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために良い環境を提供できません。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューができる特典を提供しており、炭火に対する追加費用があります。当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが可能で、屋外テラスで休憩を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 522
    }
}